如果講gfable Iris 林凱恩真係世界級

唔解釋了

咪又係雞

成個林其欣咁